一人一個A0 grad既原因

高

唔夠mk

因為窮呀，dngh

我唔係👻

樣

因為無拍過拖

樣衰

廢

因為a0

靚仔

My face my fate

因為自信